Win10 OEM vs BOX

上網睇兩個價錢差400蚊到，900幾蚊買OEM版有冇問題嫁？

淘寶15蚊買條pro key算數拉

分享開心版 ：

用到個人好開心所以叫開心版
你已經好開心或唔想開心就唔好click入去

On99買左OEM版係咪應該換返BOX

其實WIN 10已經唔同WIN 7或之前系統。
以前分OEM版跟機底板,只要壞機就玩完。
而BOX版就可以係新機再啟動WIN10。

但而家WIN10 OEM版同BOX版除左價錢同BOX多隻USB外,
其他都係一樣。
因為WN10可以綁定到微軟帳號,
裝新機後一樣可以再啟動WIN10,
反正買BOX貴左幾舊,附屬隻USB又會過期,
直接去官網D/L個WIN10系統自己整USB仲好。

做賊做得你咁張揚
自己用都算仲要share埋出嚟教壞班細蚊囝

咁其實我買左OEM版唔洗專登加錢買BOX版？

睇你自己個人想唔想要隻「系統USB」囉。
自己砌應該識自製一隻「系統USB」安裝系統,
咁可以買OEM平D。
搵人砌其實人地自己都會有「系統USB」安裝系統,
唔需要用你隻BOX過期版「系統USB」。

其實自製一隻「系統USB」好簡單,
係睇將來你會唔會自己洗機(重裝系統),
會自己洗機而自己又唔識整隻「系統USB」咪買BOX版囉。

其實我冇用過
小朋友唔想開心應該唔會理我個post

，nonono 一定係學術性研究

巴打 點解叫box叫過期版usb

OEM洗機之後會裝唔返？

因為WIN 10會不停更新,而隻BOX USB只會停留係隻USB出廠當時WIN10既版本。
安裝完系統雖要自己手動更新返去最新版本。
或者等WIN10自己幫你更新返去最新版本。
當然有部分用家會出現更新失敗,不停重覆更新並停留舊版本。
有好有唔好。

唔係裝唔返,係佢條KEY會啟動唔到。
但哩個情況只係WIN7之前系統。
你知唔知自己買緊咩...你係買緊一堆數字!!
OEM:一堆數字
BOX:一堆數字+USB一隻
你自己GOOGLE下啦....

最平又合法應該係買德國oem key
舊幾水有條

想買oem版，邊度買正路d？

box 版隻田拍過左期就完全用唔到？

我指usb內安裝系統個檔案會過期（版本過舊）唔係隻usb本身呀,所以大多數人重裝系統都係直接去官網D/L最新個版本再去裝。

box隻usb只係普通usb only,入面o既野官網都有,最重要係條key。因此win10情況下無必要比多幾舊去買box版。